點解習近平敢落聖旨血腥鎮壓,林鄭同警隊一哥又肯聽命姐,因為冇成本囉

係中國, 黨大於法, 叫軍隊殺人咪咩事都冇
係香港,, 蝦兵蒙撚住面殺人就可以避過法律制裁

姐係個政權係香港同中國殺人都係零成本
要令對方有成本真係只可以等美國既香港民主及人權法通過